兔兔要做腫瘤手術, 做不做好?

兔兔已有8歲，醫生發現腫瘤在頸部，有些兔仔手術後沒有再起身，尤其是老兔，究竟做不做好? 🤔 (兔子是好脆弱) 醫生不肯定是否癌細胞，但希望不是:

又係你啦巴打

做，如果唔做你會後悔一世

睇左邊個醫生？醫生點講

屌你老母收皮啦，又拎人地野當自己親身經歷
陷家鏟啦去

終於決定了做手術，麻醉針藥力過後兔子終於起返身:

兔兔的視覺好特別

兔子側面看某東西就代表正面看某東西。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。(所以有時食物在牠下巴下面睇唔到) 你在牠後面也會看到你。兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱, 另外也有遠視。所以牠們不是無視你，你是在他們視線範圍之內。

恢復程度幾好，暫時給牠一個有限度地方，用圍欄圍住，等佢唔好周圍跳，整傷連針的傷口: